如果雲加收皮 阿迷最想邊個頂佢個位？

牛丸

摩連奴

椰子

睪普

Kim

唔想雲加走
冇一個主帥好過佢

結果出黎答既無一個係阿狗

亨利/迪達子

摩

v92+幻幻= 無敵

解散隊波

雲加唔會收皮

無雲爺爺=無阿仙奴

討論區大師

因為阿迷根本無諗過雲加會收皮